[多圖慎入]今日終於換左機箱同火牛

上回提要

今日開波靈魂轉移

LM

部機快咗幾多

點解揀個咁柒既黎換

遲D準備換1080ti,舊機箱舊牛唔夠位同可能唔夠力

個heat sink

揀返個似自己咁柒既都正常既

notebook heatsink

我係果D迷你廠機定唔知乜度拆出黎

咁大個箱啲cable都可以搞到咁

個箱幾錢?

$1450

唔好屌得咁大力
我貼返D靚靚走線圖中和返下

遲D換1080ti果陣再學下張圖咁整,不過我唔係好鐘意用索帶索住D電線類野

唔用索帶用鐵線呀 ？

影到好似火燭咁

啲走線